[{"question": "https://www.zhihu.com/question/57022565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57022565/answer/154205399", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u533b\u7597\u5230\u5e95\u8d35\u4e0d\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57602933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57602933/answer/154090090", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u540d\u6f14\u5458\uff0c\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e00\u6b21\u8868\u6f14\u7ecf\u5386\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21870628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21870628/answer/154129661", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u96c5\u6f3e\u55b7\u96fe\u7684\u6210\u5206\u53ea\u662f\u6c34\u548c\u6c2e\u6c14\uff0c300ml\u5356180rmb\u8fd8\u5f88\u53d7\u8ffd\u6367\u8fd9\u4e00\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57723004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57723004/answer/154200232", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4e1c\u897f\u4e0d\u80fd\u8d85\u524d\u9020\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39974807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39974807/answer/154256490", "content": "\n\u95f9\u707e\u8352\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u548c\u73c5\u5728\u7ed9\u707e\u6c11\u7684\u7c73\u6c64\u91cc\u6492\u4e86\u4e00\u628a\u6c99\u5b50\uff0c \u8fd9\u5176\u4e2d\u5305\u542b\u7740\u4ec0\u4e48\u7ecf\u6d4e\u5b66\u539f\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22207196", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22207196/answer/74973944", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u751f\u6d3b\u6709\u4ec0\u4e48\u70e6\u607c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57674936", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57674936/answer/154241376", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e01\u78ca\u8bf4\u300c\u8d5a\u94b1\u53ea\u662f\u987a\u4fbf\u7684\u4e8b\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57783656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57783656/answer/154430413", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u767e\u4eba\u4f1a\u4f1a\u957f\u7f8e\u7c4d\u6559\u6388\u5434\u534e\u626c\u201c\u5173\u4e8e\u65b0\u79fb\u6c11\u2014\u2014\u7ed9\u7f8e\u56fd\u4e9a\u88d4\u6d3b\u52a8\u5bb6\u7684\u4e00\u5c01\u79c1\u4fe1\u201d\uff1f\u65b0\u8001\u534e\u88d4\u5230\u5e95\u6709\u77db\u76fe\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57756115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57756115/answer/154432108", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u661f/\u6f14\u5458\u8ba9\u60a8\u89c9\u5f97\u60cb\u60dc\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57643006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57643006/answer/154320614", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u8fb1\u6bcd\u6848\u7591\u4f3c\u53cd\u8f6c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28780971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28780971/answer/154261392", "content": "\n\u9f99\u548c\u51e4\u4e00\u822c\u90fd\u662f\u4e00\u8d77\u88ab\u63d0\u5230\uff0c\u9f99\u6027\u597d\u6deb\uff0c\u751f\u6709\u4e5d\u5b50\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u548c\u51e4\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27302256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27302256/answer/154415953", "content": "\npass\u6389\u662f\u88ab\u6dd8\u6c70\u7684\u610f\u601d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48pass\u53c8\u662f\u901a\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54207485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54207485/answer/154303611", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5a5a\u72ec\u8eab\u7684\u4eba\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/154437931", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/154301982", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57701573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57701573/answer/154298494", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6cd5\u56fd\u5df4\u9ece2017\u5e743\u670826\u65e5\u8b66\u5bdf\u6253\u6b7b\u4e00\u540d\u4e2d\u56fd\u516c\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55407481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55407481/answer/154387087", "content": "\n\u8fd9\u4e2a\u793e\u4f1a\u5bf9\u5927\u578b\u72ac\u771f\u7684\u6709\u5f88\u5927\u504f\u89c1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57643006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57643006/answer/154112361", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u8fb1\u6bcd\u6848\u7591\u4f3c\u53cd\u8f6c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50293388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50293388/answer/154035558", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u628a\u65e0\u803b\u5f53\u6709\u8da3\u300d\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29910774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29910774/answer/153693843", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u7684\u6700\u8ba9\u4eba\u5fc3\u9178\u7684\u53e5\u5b50\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57806836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57806836/answer/154519488", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u7ae5\u5e97\u5185\u5954\u8dd1\u649e\u7ffb\u70e4\u9c7c\u9505\uff0c\u5bb6\u957f\u7d22\u8d5439\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57753432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57753432/answer/154419655", "content": "\n\u59b9\u59b9\u7ed9\u5ba2\u6237\u5f53\u5c0f\u4e09\u5e76\u6000\u5b55\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57643006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57643006/answer/154262295", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u8fb1\u6bcd\u6848\u7591\u4f3c\u53cd\u8f6c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22207196", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22207196/answer/141329868", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u751f\u6d3b\u6709\u4ec0\u4e48\u70e6\u607c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38972526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38972526/answer/79057206", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u5bf9\u7f8e\u56fd\u5c0f\u8d39\u6587\u5316\u6709\u4ec0\u4e48\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38972526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38972526/answer/79036580", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u5bf9\u7f8e\u56fd\u5c0f\u8d39\u6587\u5316\u6709\u4ec0\u4e48\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39974807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39974807/answer/154138284", "content": "\n\u95f9\u707e\u8352\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u548c\u73c5\u5728\u7ed9\u707e\u6c11\u7684\u7c73\u6c64\u91cc\u6492\u4e86\u4e00\u628a\u6c99\u5b50\uff0c \u8fd9\u5176\u4e2d\u5305\u542b\u7740\u4ec0\u4e48\u7ecf\u6d4e\u5b66\u539f\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57196077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57196077/answer/154467378", "content": "\n\u5982\u4f55\u901a\u8fc7\u5730\u56fe\u5206\u6790\u67d0\u4e00\u5730\u5f62\u7684\u519b\u4e8b\u4ef7\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48961699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48961699/answer/114018426", "content": "\n\u6c49\u8bed\u662f\u5426\u4f1a\u5728\u53ef\u9884\u89c1\u7684\u5c06\u6765\u4e0e\u82f1\u8bed\u5e76\u9a7e\u9f50\u9a71\u6210\u4e3a\u79d1\u7814\u754c\u4e3b\u6d41\u8bed\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57756115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57756115/answer/154397414", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u661f/\u6f14\u5458\u8ba9\u60a8\u89c9\u5f97\u60cb\u60dc\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57701573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57701573/answer/154347480", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6cd5\u56fd\u5df4\u9ece2017\u5e743\u670826\u65e5\u8b66\u5bdf\u6253\u6b7b\u4e00\u540d\u4e2d\u56fd\u516c\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34979179", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34979179/answer/154274655", "content": "\n\u91ce\u7403\u573a\u4e0a\uff0c\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u88c5\u903c\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57732499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57732499/answer/154065690", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u963f\u91cc\u300c\u6b65\u6570\u57ab\u5e95\u7f5a\u7ad9\u4e00\u5468\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57356564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57356564/answer/154075801", "content": "\n\u4f60\u6700\u62c5\u5fc3\u4e0b\u4e00\u4ee3\u4eba\u4f1a\u5bf9\u54ea\u4e9b\u6211\u4eec\u719f\u77e5\u7684\u4e1c\u897f\u4e00\u65e0\u6240\u77e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48235674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48235674/answer/154441859", "content": "\n\u56de\u56fd\u540e\uff0c\u548c\u7236\u4eb2\u8bf4\u8bdd\u5e26\u82f1\u8bed\uff0c\u4ed6\u89c9\u5f97\u6211\u4e0d\u5c0a\u91cd\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51982484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51982484/answer/154189121", "content": "\n\u6709\u4e86\u597d\u597d\u4f4f\u3001\u7a9d\u725b\u8fd9\u4e9bAPP\u4f5c\u4e3a\u53c2\u8003\uff0c\u4e1a\u4e3b\u5ba1\u7f8e\u4e0d\u65ad\u6500\u5347\uff0c\u8fd8\u6709\u5fc5\u8981\u627e\u5ba4\u5185\u8bbe\u8ba1\u5e08\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57722685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57722685/answer/154444895", "content": "\n\u5728\u5b66\u6821\u7a7f JK \u5236\u670d\u5374\u88ab\u4eba\u8bf4\u9a9a\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57723004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57723004/answer/154439651", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4e1c\u897f\u4e0d\u80fd\u8d85\u524d\u9020\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37284137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37284137/answer/137510860", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e11\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57757670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57757670/answer/154390066", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u63a7\u5236\u5317\u4eac\u4e0a\u6d77\u7684\u4eba\u53e3\uff0c\u660e\u660e\u8fd8\u6709\u5f88\u591a\u571f\u5730\u53ef\u4ee5\u7528\u4e8e\u5efa\u4f4f\u5b85\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20613557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20613557/answer/154140593", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u963b\u788d\u4e86\u5f53\u524d\u7684\u4e2d\u56fd\u6210\u4e3a\u6587\u5316\u8f93\u51fa\u5927\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30228632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30228632/answer/47461165", "content": "\n\u7f51\u4e0a\u6d41\u4f20\u300c\u5982\u679c\u4e0d\u4ea4\u517b\u8001\u91d1\u800c\u662f\u81ea\u5df1\u5b58\u6b3e\uff0c\u9000\u4f11\u540e\u6536\u76ca\u66f4\u5927\u300d\u7684\u8bf4\u6cd5\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57643006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57643006/answer/154230436", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u8fb1\u6bcd\u6848\u7591\u4f3c\u53cd\u8f6c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21870628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21870628/answer/154234855", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u96c5\u6f3e\u55b7\u96fe\u7684\u6210\u5206\u53ea\u662f\u6c34\u548c\u6c2e\u6c14\uff0c300ml\u5356180rmb\u8fd8\u5f88\u53d7\u8ffd\u6367\u8fd9\u4e00\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57757971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57757971/answer/154387122", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u300b\u516c\u4f17\u53f7\u53d1\u8868\u7684\u201c\u8346\u8f72\u662f\u5973\u7684\uff0c\u674e\u767d\u6210\u523a\u5ba2\uff01\u5c0f\u5b66\u751f\u73a9\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u8fd8\u80fd\u5b66\u597d\u5386\u53f2\u5417\uff1f\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48040579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48040579/answer/154436187", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u80cc\u5355\u8bcd\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21870628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21870628/answer/154313947", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u96c5\u6f3e\u55b7\u96fe\u7684\u6210\u5206\u53ea\u662f\u6c34\u548c\u6c2e\u6c14\uff0c300ml\u5356180rmb\u8fd8\u5f88\u53d7\u8ffd\u6367\u8fd9\u4e00\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57663165", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57663165/answer/154150070", "content": "\nDOTA \u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u9ad3\u7684\u7ffb\u8bd1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29728233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29728233/answer/154363103", "content": "\n\u5728\u53e4\u4ee3\u504f\u8fdc\u5c71\u533a\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6709\u7684\u4eba\u8fde\u7687\u5e1d\u6362\u4e86\u90fd\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55502757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55502757/answer/153961766", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u6015\u56e0\u751f\u5b69\u5b50\u800c\u803d\u8bef\u4e8b\u4e1a\u7684\u5973\u6027\uff0c\u5979\u4eec\u7684\u4e8b\u4e1a\u5230\u5e95\u6709\u591a\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38166512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38166512/answer/154289615", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u4e2d\u56fd\u5f88\u666e\u904d\uff0c\u5728\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u5374\u884c\u4e0d\u901a\u7684\u5546\u4e1a\u6a21\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37904962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37904962/answer/76263866", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u77a0\u76ee\u7ed3\u820c\u7684\u795e\u903b\u8f91\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57701573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57701573/answer/153935631", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6cd5\u56fd\u5df4\u9ece2017\u5e743\u670826\u65e5\u8b66\u5bdf\u6253\u6b7b\u4e00\u540d\u4e2d\u56fd\u516c\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48961699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48961699/answer/154099802", "content": "\n\u6c49\u8bed\u662f\u5426\u4f1a\u5728\u53ef\u9884\u89c1\u7684\u5c06\u6765\u4e0e\u82f1\u8bed\u5e76\u9a7e\u9f50\u9a71\u6210\u4e3a\u79d1\u7814\u754c\u4e3b\u6d41\u8bed\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29728233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29728233/answer/45791043", "content": "\n\u5728\u53e4\u4ee3\u504f\u8fdc\u5c71\u533a\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6709\u7684\u4eba\u8fde\u7687\u5e1d\u6362\u4e86\u90fd\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22432886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22432886/answer/152247099", "content": "\n\u7f51\u4e0a\u770b\u5230\u7684\u300a\u7194\u7089\u300b\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff0c\u6bd4\u7535\u5f71\u66f4\u4ee4\u4eba\u7edd\u671b\uff0c\u5230\u5e95\u662f\u771f\u662f\u5047\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57616641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57616641/answer/154173959", "content": "\n\u8fb1\u6bcd\u6848\u5927\u4f17\u4e3a\u4f55\u8206\u8bba\u4e00\u8fb9\u5012\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57618865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57618865/answer/153797604", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e8e\u6b22\u6848\u4e8e\u6b22\u88ab\u5224\u65e0\u671f\u5f92\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57701573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57701573/answer/154152157", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6cd5\u56fd\u5df4\u9ece2017\u5e743\u670826\u65e5\u8b66\u5bdf\u6253\u6b7b\u4e00\u540d\u4e2d\u56fd\u516c\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27051162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27051162/answer/153998068", "content": "\n\u51fa\u7248\u793e\u7f16\u8f91\u662f\u5982\u4f55\u5224\u65ad\u4e00\u672c\u5c0f\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29916311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29916311/answer/154062051", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u6b21 Cosplay \u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35846840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35846840/answer/153766909", "content": "\n\u7a7f\u6c49\u670d\u4e0a\u8857\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57444754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57444754/answer/154147542", "content": "\n\u9664\u4e86\u4eba\u7c7b\uff0c\u8fd8\u6709\u522b\u7684\u7269\u79cd\u6709\u4ea4\u6613\u884c\u4e3a\u5417\uff1f\u6709\u5b58\u5728\u8d27\u5e01\u7684\u73b0\u8c61\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53571014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53571014/answer/153509468", "content": "\n\u77e5\u9053\u540e\u6700\u8ba9\u4f60\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57617451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57617451/answer/154091663", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8682\u8681\u91d1\u670d\u6700\u8fd1\u6295\u653e\u5728\u5317\u4eac\u5730\u94c1\u768424\u5f20\u6d77\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29728233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29728233/answer/68605364", "content": "\n\u5728\u53e4\u4ee3\u504f\u8fdc\u5c71\u533a\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6709\u7684\u4eba\u8fde\u7687\u5e1d\u6362\u4e86\u90fd\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57643006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57643006/answer/153929326", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u8fb1\u6bcd\u6848\u7591\u4f3c\u53cd\u8f6c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23645613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23645613/answer/154351334", "content": "\n\u5929\u6d25\u6709\u54ea\u4e9b\u6bd4\u8f83\u4e13\u4e1a\u7684\u597d\u5403\u7684\u897f\u9910\u9910\u5385\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54207485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54207485/answer/139599199", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5a5a\u72ec\u8eab\u7684\u4eba\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57723004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57723004/answer/154202031", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4e1c\u897f\u4e0d\u80fd\u8d85\u524d\u9020\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48476047", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48476047/answer/154158872", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u63d0\u5230\u73b0\u5728\u6211\u56fd\u9886\u571f\uff0c\u603b\u662f\u62ff\u6e05\u671d\u76f8\u6bd4\uff0c\u600e\u4e48\u4e0d\u62ff\u5143\u671d\u6bd4\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57783656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57783656/answer/154340787", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u767e\u4eba\u4f1a\u4f1a\u957f\u7f8e\u7c4d\u6559\u6388\u5434\u534e\u626c\u201c\u5173\u4e8e\u65b0\u79fb\u6c11\u2014\u2014\u7ed9\u7f8e\u56fd\u4e9a\u88d4\u6d3b\u52a8\u5bb6\u7684\u4e00\u5c01\u79c1\u4fe1\u201d\uff1f\u65b0\u8001\u534e\u88d4\u5230\u5e95\u6709\u77db\u76fe\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57616088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57616088/answer/153729032", "content": "\n\u8fb1\u6bcd\u6740\u4eba\u6848\uff0c\u82f1\u7f8e\u6cd5\u5f8b\u4f1a\u600e\u4e48\u5224\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57643006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57643006/answer/154301880", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u8fb1\u6bcd\u6848\u7591\u4f3c\u53cd\u8f6c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57655124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57655124/answer/154237997", "content": "\n\u7279\u6717\u666e\u4e0a\u4efb\u4e4b\u540e\u5230 2017 \u5e74 3 \u6708 26 \u65e5\u505a\u4e86\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35495488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35495488/answer/154308546", "content": "\n\u6559\u79d1\u4e66\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47647183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47647183/answer/154245573", "content": "\n\u5317\u4eac\u7684\u623f\u4ef7\u662f\u4e0d\u662f\u6b63\u5728\u900f\u652f\u7740\u5916\u6765\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u521b\u9020\u529b\u548c\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50996567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50996567/answer/154011528", "content": "\n\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u718a\u5b69\u5b50\u6709\u591a\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36864185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36864185/answer/154003472", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6b8b\u5fcd\u7684\u79d1\u5b66\u5b9e\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56592395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56592395/answer/154026241", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b(\u53ef\u80fd\u53ea\u662f\u4e00\u4e9b)\u7a0b\u5e8f\u5458\u5de5\u4f5c\u7ecf\u9a8c\u8d8a\u957f\u3001\u4e30\u5bcc\uff0c\u8d8a\u8c28\u614e\uff0c\u8d8a\u4e0d\u613f\u610f\u7528\u65b0\u6280\u672f\u65b0\u7279\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57701573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57701573/answer/154327347", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6cd5\u56fd\u5df4\u9ece2017\u5e743\u670826\u65e5\u8b66\u5bdf\u6253\u6b7b\u4e00\u540d\u4e2d\u56fd\u516c\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51096164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51096164/answer/153853155", "content": "\n\u5927\u96c4\u548c\u9759\u9999\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u5728\u4e00\u8d77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46101632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46101632/answer/152752855", "content": "\n\u7a81\u7136\u4ec0\u4e48\u90fd\u4e0d\u60f3\u505a\u4e86\u4e0d\u60f3\u5b66\u4e60\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28742239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28742239/answer/154111773", "content": "\n\u6c11\u56fd\u662f\u5426\u503c\u5f97\u6000\u5ff5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56193689", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56193689/answer/154347306", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e09\u661f Galaxy S8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57757670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57757670/answer/154451297", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u63a7\u5236\u5317\u4eac\u4e0a\u6d77\u7684\u4eba\u53e3\uff0c\u660e\u660e\u8fd8\u6709\u5f88\u591a\u571f\u5730\u53ef\u4ee5\u7528\u4e8e\u5efa\u4f4f\u5b85\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55407481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55407481/answer/145347476", "content": "\n\u8fd9\u4e2a\u793e\u4f1a\u5bf9\u5927\u578b\u72ac\u771f\u7684\u6709\u5f88\u5927\u504f\u89c1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29728233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29728233/answer/45787287", "content": "\n\u5728\u53e4\u4ee3\u504f\u8fdc\u5c71\u533a\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6709\u7684\u4eba\u8fde\u7687\u5e1d\u6362\u4e86\u90fd\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21211308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21211308/answer/154145545", "content": "\n\u56fd\u9645\u5b66\u672f\u4f1a\u8bae\u4e0a\u5b66\u751f\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u7740\u88c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57231688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57231688/answer/154480991", "content": "\n\u4e9a\u91cc\u58eb\u591a\u5fb7\u5230\u5e95\u662f\u4e0d\u662f\u897f\u65b9\u634f\u9020\u51fa\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34548410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34548410/answer/154305173", "content": "\n\u5065\u8eab\u623f\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u9017\u903c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24965000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24965000/answer/153852455", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8d6b\u9c81\u6653\u592b\u7684\u529f\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48235674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48235674/answer/154497213", "content": "\n\u56de\u56fd\u540e\uff0c\u548c\u7236\u4eb2\u8bf4\u8bdd\u5e26\u82f1\u8bed\uff0c\u4ed6\u89c9\u5f97\u6211\u4e0d\u5c0a\u91cd\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47421264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47421264/answer/154029340", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u82f9\u679c\u516c\u53f8\u7684\u65b0\u4e00\u4ee3\u6587\u4ef6\u7cfb\u7edf Apple File System (APFS)\uff1f\u6709\u4ec0\u4e48\u4f18\u52a3\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41594591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41594591/answer/154056603", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u989c\u503c\u7206\u8868\u7684\u64a9\u59b9\u96f6\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39974807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39974807/answer/108595971", "content": "\n\u95f9\u707e\u8352\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u548c\u73c5\u5728\u7ed9\u707e\u6c11\u7684\u7c73\u6c64\u91cc\u6492\u4e86\u4e00\u628a\u6c99\u5b50\uff0c \u8fd9\u5176\u4e2d\u5305\u542b\u7740\u4ec0\u4e48\u7ecf\u6d4e\u5b66\u539f\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57643588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57643588/answer/154233533", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u6559\u5e08\u5e94\u5f53\u638c\u63e1\u54ea\u4e9b\u65b0\u6280\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54207485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54207485/answer/154170689", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5a5a\u72ec\u8eab\u7684\u4eba\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46404678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46404678/answer/154019534", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5267\u60c5\u53cd\u8f6c\u7684\u6709\u8da3\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47673550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47673550/answer/107147976", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u6a0a\u7eb2\u300c\u4e2d\u56fd\u662f\u571f\u5730\u6700\u7a00\u7f3a\u7684\u56fd\u5bb6\u4e4b\u4e00\uff0c\u4e0d\u8981\u671f\u5f85\u623f\u4ef7\u4fbf\u5b9c\u300d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}]